新年流流 老媽子又玩到我無面見人

話說我老媽子無嘢好做，同我玩拔罐，仲話我個頭好『重火』。咁其實本身我都唔係好信中醫架喇，但係身為一個孝順仔，咪俾佢玩囉。

點知……

我個頭無啦啦多咗個瘀血印啊！

Harry Potter!

今日仲要去拜年

我想掘個窿埋咗自己呀！

本身個樣都柒，接受啦。

利申：連登中下樣

我屌！！！尋日真係一路拔一路睇！！！

應該吸顴骨個位

哈哈哈哈 ching中上男神

唔理令壽堂技術如何，拔火罐本身就有印，成功咗就變到你咁，失敗又有可能有其他嘢
只能怪你自己願意交個頭畀人拔

啱㗎啦，伯母比咁多生活費你，你咪比佢老人家開心下囉，開學翻到去就冇人比佢拔㗎啦

我頂你啦……

未見過有人喺塊面度拔罐⋯⋯

世伯，唔好咁啦好嘛……

我都未見過有人咁撚柒俾個頭人地玩……

唉，我唔撚玩喇……

我老母轉個頭拎咗支粉底出黎幫我搽，然後……

你有無見過人地啲車撞完噴油唔撚對色？

7plus 喎

你原本expect拔完咩效果？冇印？

毒撚用Nokia係好合理嘅事

佢叫我試下，我諗住一分鐘除咗佢就無事，點知……

Photoshop ？

咖喱雞幾秒已經好明顯 一分鐘會冇事 死智障

咖喱雞都好啲吖……